人生冇希望

本行認同

冇or
fail

我唔抄人

gif

老加認同

又係咁
本行開po啲人入到嚟係搵LM巴

老na認同

無呀無呀 過主啦

其實我係搵你

蝶蝶否認

冇人性

行行怕醜

人生冇22了

原來你知醜

終於有

原來係嚟搵我然後笑鳩我

人生本無希望
意義從來都係自己比自己

邊有笑你

蝶蝶道理師

我話有就有！